m記都變了

其實m記個安格斯包真係幾好食
但真係有d貴
食完個心好唔平衡
下次都係食啲平餐開心啲

不要說了